昆頓塔倫天奴新戲 'Once Upon a Time in Hollywood' 官方海報

Margot Robbie正到

係咪拍血腥戲

好型

算唔算影壇最大卡士合作

聽日有預告睇

QT啲戲嘅預告通常都好鳩屎

7月26號上

好似有李小龍

Qt fans lm

原版sharon tate仲靚仲有氣質
可惜

等睇腳趾

正

等睇啲大粒明星爆頭跌腸

好興奮 好想睇邊個俾人爆春袋

終於見到消息

奶腳

期待

等左幾年

究竟邊個做李小龍

新野

al pacino